[I]糞營運#白貓Project#119 - 抽啦！望

屌！誤中..手機開好麻煩

LM

留名

玩女玩夠啦
仲使乜玩白貓

忍唔住課返幾pack嚟g持初音
冇大冇細😤😤

g持

ching做得好

$#又贏

Re:從零石開始的白貓生活-

屌你老母無限入替周期越黎越短,10日都未夠又一次
今次真係忍唔住要課返10pack8pack

唔中會唔會忍唔住找數?

Lm

有咩網可以睇到Re:0套動畫？
睇完先決定抽唔抽..

睇完個pool已經完左

可能睇完第一集就無興趣

我睇完一集冇睇

因為永遠睇緊第一集

永遠都係第一集

會忍唔住del驚

法國呢個post全部都係扮非⋯⋯
得我先係never lucky...

Del之前找數ok?

新手留名

新手lm

咁就永世都唔會del白貓 永世唔找數
曲線對白貓講愛的宣言

G持pad聽日announce復刻死神
白貓想上top1

山本想提早退休？

死肥仔岩岩先比人禁完言
乜都唔敢搞啦

老婆EMT 二奶:雷姆 三奶:拉姆

no copy and paste活動堅持左兩次活動就打回原形

pad出咩都大把人抽 比我都唔搞咁多野啦 所謂做多錯多

俾人禁言

禾動議制裁現充chok

齊齊祝福佢中限

和議

咁順手制裁埋你

傳聞你是現充表表者

咩叫現充

就咁睇片覺得隻法似係大獎

岩岩抽中昴你問我答

肥仔生放送女子抽蛋機講錯野
"進化"講左做"究進",然後隻驚整左做"進化"比人屌
咪賠石、賠素材、公司罰錢,之後一排人間蒸發左
d人咪話佢比公司禁撚左言

拉姆 似大獎多d....

俾人水桶

其實冇睇過 不過中間好似最正

抽完之後d石re0
box無變

我都冇睇 但人地想要 我就想要
拉姆咪係睇片中間個隻 火+打 拳 儲氣出龍捲風 普攻範圍大 2技有隱形

其實點睇都係初音出名過乜鳩re0
d歌仲要好多都幾正 只限翻唱version

太耐啦初音
以前啲𡃁仔鬼識
再唔係就好似我咁加入左邪教做loveliver

屌 想食山楂餅但係要偷偷地食

而家果d睇乜我都唔知
出銀魂會吸引過一班G
不過呢道有百科全書chok 出乜佢都要死

藍髮斧 雷姆(妹妹)
紅髮拳 拉姆(姐姐)
白髮法 emilia
3隻都想要

そそそP 啲歌聽咗好多年都係咁正

G all G

聽聞個作者好鍾意EMILIA
C社整到變廢產佢會唔會好嬲

要咁多法黎做乜
拉姆勁既先考慮下

初音都找了很多畫師很用心的合作啦 5日已經圖都冇埋

有冇翻唱版

粗音個合佢算幾有心

d覺醒圖仲要特登入空島先睇到

d人望兩眼已經廢事理

其實我都覺的....不過條on9 無大無細
唔好提知名度啦 人地十週年都玩鳩人???

一星期就連開驚畫面都轉埋

呢首都正

好聽版

經過今次同固力果白貓應該好難再搵到合作

3大合作應該係固力果神解前定左落黎,之後先發覺上左賊船

應該冇啦 SOSOSOP唔算太出名

2016固力果搞得好好架

其實唔關事
我支持初音就直接買初音game玩/買周邊啦
點解要課落白貓抽
仲要有一隻咪夠
做乜要抽齊
你話妖尾re0冇乜game就話姐
初音大把game玩做乜要課白貓

都係 翻極都係doriko

識咁諗就唔係馬場啦

我ps4+VR 買齊初音歌+game都千幾二千
但玩得開心喎
白貓二三千課落去玩一個星期
係咪當人傻

大波PEAK黑絲嗰陣周圍幾個FD都課到癲
個個都幾千銀

個時個撚個無課 都追成7000石 連熱時個2個菇鳩寒都all in

聽/玩開初音驚都係psp/機舖果d
點會得閒同你哂時間玩白貓

Premio巧似川神舞

好彩有chok仔幫禾地出頭屌鳩c社 而家都仲可以協力睇peak對波喺道係咁fing

白貓自己每年周年慶都最愛玩鳩自己啦
大佬有個十周年既痴埋黎馬場仲要鳩都硬曬玩你一獲勁既

仲要個個都大手入peak朱古力 果陣仲話c社先叫合作推到人地sales 笑鳩pad合作合到人地執埋
而家

wa你咁講野既
等陣最愛偷偷地抽齊既吳肥婆又生蝦咁跳架啦

上次先係新之見到你

我落新之嘅次數仲少過我個box堆大劍

新之玩音樂驚堆撚樣次次都坐到條路行唔到

玩得MAIMAI都係撚樣 好似係

行過去仲要啤鳩住你阻住佢睇咁

我都係玩psp多
機鋪近年少左

又要按制劈劈劈又要肝
抽又要受氣 不了
明明成條水幾好食
出鏡音 巡音 再獨立pool一套 再整課金優惠 加幾抽保底就好成功
馬場做生意 我真係識條鐵
只怪c社個marketing 無腦

佢好彩冇出巡音

得閒會落下去同班契弟挑下kof
psp得返metal slug 遊戲王都搬左去屌linkz hea玩

無落幾年lu d機鋪都唔入新機

俾狗玩

下次去新之城唔可以上白貓post

玩黎玩去都係kof
不過而家都開始去玩kof14

以前就話無野玩大家都落

而家連ps4都有得打街霸 djmax

仲撚有人入銀仔咩

唔追初音好唔好？

呢個真

撚有法咩屌你老母

最勁果隻係卡蓮

on9星火唔貼呢首

jubeat好鬆動

Luka Luka Night Fever~~

打龍珠先

on9

原來有條傻9趁人訓覺又係到思覺失調

夜晚返工真得閒啦道忌啊

寶寶我點都要親眼睇住隻廢驚執

當黑劍都成為寶寶時

白猫痴左線？
冇玩一排又初音又re0

會唔會掉返轉諗
當寶寶成為黑劍時

太中二， 不了

唔明句野有乜問題
講左都有成年
依家就係恥笑有肥婆一邊屌住舊肉難食
另一邊又係度陰d陰d咁偷偷地俾錢買曬全舊肉黎食
咪有排都執唔到囉
不過肥婆偷食肉洗乜理由丫，本性就係咁

唔好成日用肥婆做比喻得唔得
見到嗰兩隻字就想嘔

yes ar 一路屌game 一路玩既人一定心理有問題

極危險 連寶寶像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事
廢驚故事還仍言猶在耳 已分不清楚我位置

呢幾日睇下邊日得閒去考古先

睇下條友到時又用咩表情

我估呢個

Sor

我..我唔係咁嘅意思啊

禾G

肥是原罪...梳 我努力減緊架啦

南哥我地一齊努力減

減緊

最慘係減唔撚到啊啊啊啊啊

I know that feel

依加單抽係咪冇著數?

鳩比又高又廋 型棍子

Me is茶壺

Me柒矮瘦毒

有幾時單抽有著數過？

要保持樂觀既態度

仲要等多日先有得抽😞

見過南哥，高富帥

但忍唔到唔食肉

D 75石齊限法老咪著數lor

抽多咗set初音

見唔到南哥著西裝

大佬格

見過

上次以為南哥會著西裝點知唔係

全部都係南哥

搵過sp,做過ptgf,你問我答

連登真係有絲打

第三個條件係咩？

全隊英雄梯

白貓好好玩！
不服來辯

根本係廣告POST

上面有人直線曬初音男豬

仲有隻妖尾雙

點解你咁都睇到

因為大家都玩到睇icon就認到人

因為佢都有囉

但我都認唔到

新手有既雙刀又要入到初音雙+男豬呢D豪華隊, 唔駛諗都知淨番邊隻雙啦

夏日關果d藍色鬼波波可以點破？
一掂到佢就返回原位

唔好掂佢

我屌
雖然真係咁,唔知點解笑撚左

依家卡關 佢大大隻係條路唔比我行

Blk撚左

sor 真心發問都要比人block

自己諗啦
以前個個都係自己打唧

好 其實我都只係9up下

一樣

on lun 9

乜唔係免費角黎咩

個個都話抽 你估個個都有石抽咩

可憐我呢個非洲人 次次都要遊戲王上身

遊戲王上身神抽

高層75石齊限

今日應該得關序章 ？
聽日250石都應該唔夠

大家點睇蔡若蓮兒子跳樓死？

討論完又唔會多舊肉食嘅

岩岩食完帶子北寄貝壽司

肥婆又偷偷食肉

做女人幾好
被人養 係一個月辛苦幾次

你去做啦

我識玉莖重生, 後侮先搵我

大家留左幾多石抽呀
誠實啲答

75

等人果陣就會入石抽 無留過

冇留到, 準備課返10pack8pack

忍唔住

暫時我最多, 有259石
引人po石量屌打我

3 隻之麻，75 石夠啦...

仲要抽埋專...

積咗好多素劍 好辛苦先清到12把

但我無位拎

開新AC 大把石 反正有蕾姆就夠

發生咩事

問問吳局長點睇

一抽入魂雷姆

唔知聽日係鍛冶屋到仲會唔會見到miku bb呢

一陣協都冇埋

序章石都唔撚比 笑撚死

禾通常都屌住辣殺驚又唔係sao合作果陣就會偷偷地入10pack抽齊分享下心得

黑劍寶寶

諗住丁你著西裝點知冇

熱到hihi 不了 冬天先著

冬天再約你

屌你黑貓同北斗合作

屌你老母 跑左100米就跑唔郩

I know that feel
利申: 一星期跑一次維園

隻垃圾迅龍一腳踩爛我個落穴搞到禾遲到

又打機

打兩關姐

原來吊個倒數似sao=屌廢驚垃圾驚
goodest logic

學到野 開始理解思覺失調病人思考模式
由話人屌廢驚>屌唔係sao

寶寶啊

屌 最後合作唔係hello kitty 幽遊白書

垃圾驚

c社高層俾人binc

［回帶］ 吳克儉：大學生自殺因未做好生涯規劃揀錯科

吳黑劍：白猫player DEL驚因未做好鑽石規劃抽錯pool

cap 左圖
等你抽齊pool 再 binc

教 育 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 前 往 地 府 升 學

香港貴為領先全球得國際都市，升學就業出路自然多。惟近年政官高官常被指責其子女花高昂學費到外地升學而不在本地升學，是不負責任的表現。適逢七月鬼門關大開，教育局副局長蔡若蓮親身向市民展示嶄新而低門檻的升學途徑。

早上十一時許，香港誕生首名前往地府升學的男子，為教育局副局長蔡若蓮的兒子。蔡之前曾任教聯會副主席。據悉，蔡有兩個兒子，皆在香港讀津貼學校，長子其後到海外大學升學，次子則考第一屆文憑試。

蔡若蓮的兒子在十二時已成功入境。現場消息指，蔡若蓮兒子已辦妥升學手續，現在正接見歷年自殺的學生，了解其自殺原因，再向其母親報告。

據了解，他稍後時間將會探望前教育局局長吳克儉的母親及老婆。

聖誕商品又有雞扎

無玩成年 想問吓上面有無邊隻仲可以拎黎打協力
岩岩拎隻咒霞拳去打9* 4人協力都趕走晒d人

地拖失散多年既兄弟

最新抽嗰隻

一開始我都睇錯

我都睇錯

嘩 原來唔止我一個

加埋我

仲有我

驗眼

一樣
以為佢改返名

me2

白貓玩家
成班玩到盲左

叫左你地唔好打咁多飛機架啦

是法老們曬盲禾地

今日去豬肉檔個豬肉佬話計我平啲
平時都唔見佢咁好客 我一著短裙就計平啲
可能佢食開重口味

e 家 可以單人打4協場 唔使驚趕走街客

直頭gay不擇食

地板

佢射左啦

街場做乜成日有人 覺醒都未覺就入黎
有無公德心架

歧視新手

睇白貓個twitter聽日唔會淨係得序章掛？

係 個序章係一條迷宮 行錯左無得返轉頭 不停死亡回歸
直到你走到終點個活動先開始

估唔到松岡係以合作劇情角嘅身份再次配白貓

黑劍暗爽緊啦一定

頂唔順csl入親地鐵都收皮
轉邊間好

what

1010

唔好SmarTone就得

有松岡

講起上黎江口拓也仲未配白貓

RE0大部份角色嘅聲優都有配白貓

C8763

仆街前排先簽左兩年

我老母用smartone用得好開心喎
唔好咩？

抽re0得日服有？

台伏

韓服

美服

有伏

On9

chok今次咁好信心

唔追初音知咩事啦

性交轉運知咩事啦

係

到時開pool記得要祝福佢

又中emt又中獎
雙重驚喜 正

點解初音無音樂換

唔好CMHK

尋日都冇 淨係食燒肉

正，聽日又可以250石搵本五倍書同一堆饅

正 仲未夠250
冇關拎到石

預告 chok中emt
嘻

咪轉過黎塞爆個網

真係唔好轉黎SmarTone 萬事有商量 Right?

你還有信用卡

聽日250石11pizza

咁有信心11金

真係垃圾嚟 我出年都轉

唔怪得chok呢幾日
日日都同女性交

真係呀
btw csl而家仲有優惠 如果smt/hkbn轉過去 $316 4.5G無限
快d轉去csl

ptbf點做

一on驚
派左好多錢
大滿足

集唔集氣都無所謂了...
反正me Never Lucky 無錢無運 現實失敗

等我變身先

4i似我力量

唔想似你 唔想課
似寶寶力量最好

唉今日做野唔得閒炒股 平時日日賺

駁吾島

笑乜

股神

寶寶笑我太瘋癲 我笑4i看不穿

Never lucky

Meta Debby

香港巴菲特

我好似d師奶咁 賺d飯錢 唔好咁樣串me 得唔得.....

畢比特

南哥係咪都有抄期?? 係d期指post見過你同贊奴沙
岩岩玩左半個月

有冇ching有投資 可以教下小弟點挽....

投資馬會

大大個賭神 你唔跟
唔怪之得你never lucky啦

all in colopol

今個星期又有王者

賭一輸就係輸到變0 股票輸左可以長渣......

王者又然 g持

屌個個上晒岸有錢仔 投資開既係到串鳩個新手
明明係d財經台d post 見過你地

男神4唉又識炒股又成日中好野現實又好野

驚賭輸點對得住你個名

係咪無睇..??
早乙女係計概率 理論派 夢子就係鳩賭唔驚輸

吓 我冇錢架 我窮撚到

股神唉幾時收購colopl造福下白貓post手足

仲咩講反話串我

蜻蛉力量

我臉皮薄 放過me 我不嬲知呢到大把有錢人/高手 係第d post見過佢地
唔好再串小薯ok??

梳
淨係睇咗動畫頭四五集

聽日要抽 但無石....

聽朝賣張大期咪有石抽

我都係咁捻.......

幫禾課埋OJ?

Thanks

有個friend識左十年 好好朋友
但係佢同我爭女 我應該放棄條女定係個friend

你應該同個friend一齊

搞基end

條女未係你gf?

未
但係我同成堆friend已經一早講晒想溝個女仔 叫左唔好爭
嗰時都冇乜野 條仆街呢排開始係咁撩個女仔 仲要佢本身有女朋友

無得咁講既 豉油戀愛

能成為密友 大慨...

講晒又點
中唔中意都要睇條女架na

你都幾有趣

溝女大忌: 俾襟蚊frd知道你溝緊佢

白貓POST愛情顧問

係囉 話唔定條女2個都唔鐘意

因為同個男仔真係好好好好好好好朋友 之前成班friend想溝女個玩法都係咁

你一係就約你個FD出黎打佢一身,等佢知難而退
一係你自己努力啲,溝條女返黎咪得囉

好比心機溝緊啦

你見我呢排少左咁多上黎鳩up就知啦

算啦 依家d後生係咁
笠笠亂~ 笠笠亂~

咁你加油啦

你將10500拎去溝
話唔定已經得米
而家得隻g
值得咩

唉 呢次真係最笨柒

溝女就同玩白猫一樣 一係課金 一係推島
但係最尾都係未必溝到 但係唔試又唔知做唔做到
仲知溝啦! 望

我偶像 原黎都係d咁既人

過來人話你知讓條女出去100%後悔

做人做狗自己諗啦

我鐘意被ntr

六爺原來係溝女專家

咁奇特

你朋友都知你想溝呢條女 佢仲同你爭
你當佢朋友 佢當你傻仔咋
幾大都溝左條女先啦 你朋友同得你鬥 就預撚左反面

入錯感情台
出返去先

如果呢個friend冇咁熟我都未必諗咁多
但係同佢十幾年老友 冇諗過要為左條女搞成咁

我中學中過招
全力爭取，hoes before bros

老餅肥婆唔色呢啲

禾會揀同個frd一齊

冇女

有仔

25 分鐘前

3 分鐘前

13秒前

咁更加要追條女番黎俾你個fd ntr la

聽日3點等比人曬死

唉

但我冇fd

我地係朋友

死左

希望唔好出咁勁
蕾姆真係有d想要

準備500石爆死

戰女啲cv高幾呢隻刷下首抽算

又要召喚牙chok

過晒暑假先出

白貓又再一次被忽視

咁咪啱囉 上堂咪有時間玩

聽日有冇大佬帶禾衝hr

垃圾驚垃圾廠唔洗理

姆咪~~~

無啦啦變左感情台

死女獸星火

前排你唔係咁講架喎

雷姆g

再見了

你哋咁早起身唔係返工呀嘛？
我喺七仔排緊隊 好多人買itunes卡

邊有你地班白貓大佬咁有錢

日日由朝到晚做牛做馬先搵得兩餐

明嘅 食一餐六七位數

我今日三點抽唔到就用死亡回朔再抽，直到一大跳中哂三隻為止

用如果電話亭咪得

del game咪得

傻仔仲玩手機game

屠龍未

玩到好灰 想棄

玩白貓玩到灰

傻仔 為何要苦笑 明明我可以大跳

現充chok又黎笑小毒

明既
玩女實好過玩白貓

佢又玩白貓又玩女

xx? 冇錢買
買左龍珠

一陣15:01佢就準時發功

Never lucky😞

一定係上次吹奏完唔中
決定今次唔吹奏睇下中唔中
但係結果都係唔中

有矛人今晚mh

放心 佢話無錢買mh
即係所有條件已經達成

大佬又龍珠又韓燒又iPhone 8 仲條咩件 係度懶醒

揾富婆包養

雷姆
係咪今日？

上年出左啦

揾龍懷軒應該冠軍

春左先

你D錢變出嚟咋

如果抽唔到 我唔介意用個AC 換 有蕾姆嘅新AC

剩係會用蕾姆 四五百所持冇咩意義

蕾母痴線佬

白貓咁好玩我真係唔想佢執

on9定先

仲有三個幾鐘

睇下有冇時間試下譯re0劇情

有200石
今日派到50石就有得抽

課金g持

已經準備好了
等挽新角

今日又係得500 希望呢3隻同初音一樣乖乖地啦

我都係 集緊氣😞 只求一隻新野

我都是

今日得500，然後聽日變10500

冇錢課啦

叫你個fd玩白貓，咁就冇人同你爭女

唔齊三隻del game

Del定

賭魔勁d定賭神勁d

但今次法拳斧又真係唔多吸引

賭神係贏左賭魔 好似係

法拳出到爛

拳邊有爛到

出極都係法同拳

我溝埋堆獵人黎諗 sor

無雷姆唔好同人講你玩過白貓

諗諗下拳都唔係特別多
只係我抽極都係中拳

賭神後生仔, 唔夠我呢啲老屎忽勁

特別多又點，無乜邊隻上到場

拳得好少勁角喎 點出到爛

今次呢隻上top1囉

睇技能組, top10都有難度

我未訓醒溝埋左獵人黎講
嗰排多左好多隻拳用但係冇隻掂

都係睇火力姐

等緊新槍角
依家仲係要用10500/peak

講起槍角就諗起魔王 諗起就扯火

我最新已經係10500

chok用緊軍師妹咋

chok囝技術流, 我地唔係

時步驚雲成就了chok

用緊大西

魔王3.0

可唔可以用死亡回歸抽rem

可唔可以死亡回歸 買王者

G

sh3會唔會同hello kitty合作
我見原創人物嗰頭戴白帽
又出小夏g 6.0(槍，弓，龍，變，大劍)

g for Kobe

無論你點回歸王者都係會贏

所以無論你點回歸 你都係抽唔到

唔會掛 係既話佢一早就講4大合作啦

唔抽咪可以破loop 囉

蕾母同Emilia 邊個臭啲

拉姆

冇石抽一身輕

我都是
不過最想要拳,仲用緊霞拳

雞不用分得那麼細

Emilia 一定仲係處

佢上次都係咁同我講

慎入 支那學生妹

等花蘿神解仲好

Agger 未神解都仲係幾勁

算啦 初音都冇睇 垃圾驚

agger

乖你老母

係幾好呀 不過我冇咋嘛

極咒都係用花花散步

係散步呀 不過我冇咋嘛

jaga

企開好嗎

花蘿top5見

(show blocked user - 食埋呢餐減肥）

(show blocked user - 食埋呢餐減肥)

我打左慎入啦

你有步驚雲 可以分一杯羹

仲未有圖 3點真係開到？

拍一半拖

一定唔會勁，fans向

肥妹

隻貓

3隻都係G

Emilia真係好撚正

駁5刀

逼不及待好想玩玩了

大家準備好課金叫雞未?

唔出劍聖比人抽已經係敗筆

咁多BUFF點跟

反正妖尾都請左中村配 好心就出埋隻劍聖啦

睇完覺醒圖當參與左

你有睇套野？

出都出上代劍聖

911

屌又係嗰個麻撚煩一日一場5石關

我覺得自己係零

有建起, D大工又係時候要開工鳥…

miku都未升完

復刻果個夏日都未有時間打

re:從零限開始的白貓生活

一陣FD LIST又見你掛

不要碰！

只會上

吳生之前話唔抽初音結果都係齊pool

咁有希望 有大跳？

佢有邊次唔抽呀

我同寶寶一樣都係肥婆

應該只係難度黎

根本同一個人

每個難度10石

肯定好少石

即係同一關要打六次

feel到劇情會好精彩

分分鐘每關都一樣, 夠貼題

反而冇re0

帶土力量

Emilia好令

倒數22分鐘

春

偷跑

有load

求下有得換埋音樂

抽仲精彩

今日星期五一定會有豐富既活動
不過係re0既

咁多難度即係要重複打同一關好撚多次

500石奇蹟再臨 plx

祝福

好緊張

好撚想要emilia呀屌

中晒我減肥

250石祝我射落海plz

1萬石已準備

條撚準備

好耐未試過咁倒數

雞

唔貪, 中哂三隻就夠

唔貪 我會中埋你嗰份 thx

梗係有

拳斧出勁d啦 頹左好耐啦

黎啦黎啦！！！！！

等食評

夠鐘!

祝福大家1抽中限

特別係CHOK B

唔中

又星虹

有食評未

250斧 唔敢再抽

250法 唔敢再抽

1500石中囇

公平咩

1抽中曬

250法 唔敢再抽
250 3隻 唔敢再抽

法米拳法s+ 斧金ss

75 中3隻 唔敢再抽

等食評先算

Chok掛緊emt

單抽75次定75次大跳?

600% 火屬攻？
隻拉姆有無咁癲

燒撚死班法佬

同rem屌閪先

[img]

唔好扑我
開心忍唔住share

唔好再睇法米啦不如

又中 好波

250 2 NEW
2隻3星大劍

d扑曬既神up user又出動

寶寶不嬲都係藍面非洲人

有冇人都係唔抽，繼續SH

chok: on9

唔信法米信邊個

唔睇冇得叫醒神父

1新角
3星大劍

已封鎖會員

啱啱訓醒 課金榜上左top1末

第一下中 拳，觀望下先

拉姆個手感差d
力水夠的
但問題攻速移速無
好唔慣行得咁慢

Show Blocked User - 真崎航

今次個島係個人頭，幾搞笑

用巫女拳專點?

好似冇蕾母既會被遺棄
利申: 冇

又係一格一關

同納g一樣都係火拳，邊隻勁d?

精統+1LV JM9

睇完包膠先決定抽唔抽

唔怪得佢咁撚靜 屌

無巫女拳專
但試左白虎專 都係差d

Block9這條仆街啦
食完囡又食emt

EMYT咁多粗口一定好勁

飛左一轉歐洲

狗黎

17分鐘都唔見CHOK仔屌人 我估唔止中一隻

屌

一早預告左 無人信

等睇chok撚2下又話倉管

btw chok 又補魔

8隻NEW牙

on9 呢次一定block chok

人唔笑狗都吠

又冇新野撚，on9

最好都係得三隻new

btw食評呢

我變左非洲提子

3星都new就收皮啦

咁我肯定納g勁好多

4600 石得雷姆..

-> ->

等食評先抽埋剩低既250..

垃圾驚
抽完棄了

Show Blocked User - CHOK人

垃圾, 去練武室上完精統lv 2, 招2技得果7-8百萬
利申: 未齊建

笑撚左 ，咁都貼出嚟

抽唔到臭G

喂 有食評未牙

咁撚大獲

斧無條件滿減

仲有不死身

唔知做乜春, 個新島lag 撚過閪

All in得emt

派石

好想要怠惰
睇佢出d技勁撚好玩

戇鳩 你地抽晒初音又話扑鳩me

33抽得1隻

果然原作者親自操刀係唔同啲
好似睇緊小說咁
對場景 心理嘅描寫多過而家好多
文字量太多都係唔譯喇

屌
前兩隻top法冇份
今次又冇top

( Show Blocked User - 小智 )

梳............

咩事

仆街, 3大跳有新呀, 三星大劍

1000 0 new
Bye

( Show Blocked User - 小智 )
( Show Blocked User - CHOK人)

iktf...

次次你中我就唔中

即‼️‼️‼️

雞唔無咁做

刻睇‼️‼️‼️

睇拉姆技可以定到蜘蛛王同畫家
有前途啦，如果冇拉打

拉母 無回血

有

食評係斧最好？

隻法招3技 全畫面係點#
睇預告 又唔見佢有長按兩秒咁樣
想要隻法但唔中

唔講咁多即刻課金

chok快d出隻法既食評引人抽啦..

垃圾

半血以下開1技先變全畫面, 所以垃圾黎, 唔洗升
利申: 中垃圾

睇說明好似話低過50%血招1技就變3技咁

戇撚鳩

On9 3金3星虹

搞掂 收工

隻法細力到😂

應該係啦 仲要現階段冇乜武岩佢用 出完專仲有得再勁d

通常比佢中果d都..

fans 向

冇地圖炮
點同陰締女主鬥 不過我最勁既法係呢隻

咁反智

好似差會心 不過滿減可以用石版谷

連被動加攻都冇埋

唔中emt想死

仲諗住初陰非到咁撚樣會好d
點知都係破產都冇勁野

今次有冇寫會復刻？

抽到拉姆

算好架啦
本黎我仲以為忠於原作
死左果下先發動呢招

係, 極咒杖+精統lv 2打練武室D怪中哂得900萬左右傷, 點用

暗 load 左兩次

仆佢個街

2技*

仲要自己慢慢上精統

屌never lucky

初音30秒CD
雷姆90秒CD

好似有大有細

係咪破壞平衡咁勁先 招技?

係
出完招三技多咗360石😂😂

雷姆起碼有45秒1血不死, 初音

越出越柒
三大合作

用真處刑斧專可唔可以狂鬼化

白貓唔比我減肥

解debuff 同技能CD兩樣野黎

把把都咁
女主無精統

sh到新限出好過
利申 初音 re 都冇抽

仲新限, 三大合作柒到咁, 未出到新限都蝕到執柒啦

斧武個被動咩黎

咁咪有45秒會死

好似話係FC

除衫

乜都無
初音又無
Re0又無

10秒戒加專武加秒

Form change
轉攻擊模組掛

隊長技有多15秒

有冇人試洗buff花洗唔洗到佢buff

嘩 個島得4關野，就轉一次難度？

痴線

仲未有片
白貓已死

蕾米最靚女 但係冇死迴 支專武又要連

實洗到 大剛異常無效都照洗走

中左都咁多要求
( Show Blocked User - CHOK人)

4關島級

會唔會一個唔覺意變左Wendy專

出專前所有食評都係shit

柒撚到 ,好心就唔好擺張島圖出黎,照返平時反而冇咁柒

礁級

垃圾到傻

勁 勁 勁

好大個島

以後叫chok狗

我明

蕾米招3技咁都唔set 0sp cost真係弱智
set0 sp cost中完咒花都可以即開咁咪好玩
垃圾game

礁級活動

其實就普通（唔是話廢），有愛可以抽

好玩？馬場話撚9你就好玩啦

rem 鬼化果陣係不死?

斧唔錯 另外兩隻就麻麻

法真係冇眼睇

睇黎要斷限了

你不是還有 嗎

小林裕介配音功力愈黎愈好

你就垃圾

玩完 下個星期本家入替真限槍真限拳

睇完咁多食評 好似好撚伏

本人出現了

細細地玩500算

斧真係勁嫁

哪有錢 _ _ _

又齊

以後應該唔會再有野同白貓合作

勁廢囉

屌都話250就中左斧

哪有500

炎上未先

屌你個島細撚到

得我無新角玩

me too
呢次連免費都矛
參與唔到

單吊emt 一擊脫離

雷姆狂用1技就勁
唔好出2技

1000都無隻
仲要產廢點課得落手

無呀

過1-2星期又有新限抽架啦

same

第一跳 就Rem 真愛

喂 屌你老母呀

後悔射左1000落海，仲要冇新野玩

睇片 鬼化完2技又千鳩幾萬

500石2隻
天阿咁多歐洲人

一無鬼化就只係工人姐姐

春 帶土保祐

2000石得Rem

屌你老母

天呀

1000石 0 new 2星虹
我想要EMT啊

今次最有心做應該係BOSS

派咁少石點追

1粒都無,好後悔追左過氣偶像初音

#59487

抽左1250初音
仲要一隻都無

All in中齊最廢果兩隻

冇心機玩白貓了 bye

33抽中EMT
再追多33唔中rem

神父抽左金ss初音未

都話3隻加埋都唔夠SS初音大力

唔抽齊三隻仲有面目見馬場

後撚悔悔冇睇片就allin

喊左

1500石零入手

好好睇 呢度我小小咁譯一段
劇透注意
3-1節錄
打完怠惰之後,昴同男主交換情報,知道男主係接受咗冒險者公會嘅委託,黎調查呢個突然出現嘅島

昴:好,我明白了.這個島絕對有什麼奇怪,快啲跟你的同伴會合比較好吧
???:那麼,那個會合能算上我嗎?
蕾姆:有困難時 有需要時都會伸出援手,昴的蕾姆、參上!
昴:蕾姆!!是你...蕾姆!!!
蕾姆:收到你這言語都表達不到的喜悅,蕾姆的拼死努力也是值得的!
昴:對啊!竟然能找到我的位置,到底是怎樣做到的?
蕾姆:很簡單~無論你在那裡,蕾姆都能立即聞到你的臭味!
昴:能換個說法嗎?!
男主從昴身邊移開幾步
昴:等一下等一下、真的傷到我了!!喂喂、不要移開啊!
蕾姆:那個人是?
昴:啊,他是<玩家名>。將我由絕望的危機救回來的紅毛救世主...現在想想,我在異世界裡的危機中被紅毛救出的機會率挺高的啊

白貓，好玩！

非洲手足請團結

又搞到白貓post上熱門
成何體統

笑位同緊張位都好睇

你走開

唔好混入黎非洲族群

非洲人要團結抵禦外敵(歐洲入侵者)

G持

痴撚線 咁耐唔中 中一隻就狗 咁你地咪期期都係狗

強力g持

總共有14粒野要攞
即係14關？
派成70石
派咁多石 當馬場死架？

戇撚鳩
唔中又話狗 中完又狗
不如我轉玩白狗啦

ok

汪汪！

中左初音果d全部都係狗

3個POOL連住開 送70石
妖尾已經冇人講 冇人記得 好似冇合作咁
三個EVENT任加埋都冇1千石
保底就要5千石

logic fail

有得中既話做狗我又唔區

非洲一號參上

真

汪

邊隻金ss

打機打到咁卑微白貓都係第二隻

都唔知叫春黎做乜
跟我迷卡就得啦 有幾可會見我需要叫春姐

Alice中晒2b 9s a2
可以del驚

屌 一隻都抽唔到

隻驚越黎越難玩

單手拎呢個拎法係咪全新fc?

all in

睇圖都諗緊新武流星錘都幾有趣喎，可以點拎呢

有一日 有個巴打同我講隻驚越黎越難玩
果陣我就知道 佢越黎越非

黑色底褲

我正式宣佈, 雷姆連專上top 1

HaJor

由頭到尾都咁非

我同意

雷姆係_

EMT上修

死神

上修d乜

唔再儲250了
有石就單抽算
橫掂都係唔中

精統lv 2 要debug姐

態度正確

大獎係咪雷姆？

咁你連把藍劍都蝕撚埋比佢呀

emt

雷姆啊, 又伏人
EMT咁伏唔好引人抽啦

有愛就係大獎

中到先係大獎

3隻加埋先係大獎

唔明d runes點先拎到...

行多兩轉就搵到
唔想搵嘅話咪等巴哈/攻略網

有得玩白貓已經係大獎

射炮果關r曬頭

白貓個七罪去左邊？

唔中人有藍劍都無野換

得一關角位船叫無咁易發覺,
其實都好易...

喺地圖左上架船上面

我都想屌emilia

睇巴哈仔話emt儲力滿會有兩層精統同盾
連埋專武差廚-50% 2技d巴哈仔又話唔會斷
如果輸出唔差應該幾好用

抽唔中 希望把專出好d岩其他人用

dklm 已經3個活動pool 冇中過任何野
5千幾石痴撚線嫁！！！

你正正講中左點解佢廢

Wendy已經全裸待gay

5000幾分3個就唔好講啦

仲以為一個pool 5千石

咁唔講lo

如果有得抽果個冬菇頭就好，啲技唔錯

咁急推出黎點知仲伏過初音三隻
以後仲會有人敢搵白貓合作

係幾好屌
利申：屌緊

係個作品有幾勁都好，嚟到白貓一定柒晒

狗都唔屌

到3技點出

Chok囝又然

見到2分幾就熄左

廢

同pad出新神po條極一片出黎冇分別

chok狗

又無份

雷姆係咪勁過花咲

雷姆有咩勁？

對波金SS

齊隊

又清哂所有石

課金會無石嘅咩

30抽得個吉
即刻熄game
聽日先玩

乜撚野又冇份呀 你初音雙假架？

其實係咪特登出到咁廢 引人抽完中伏去抽返初音

appmedia宜家真係越黎越痴線
佢地排隻初音雙top5
但係連ss+都冇 只係一隻ss

仲有人會追排名網

缺憾咁明顯 放top5都真係比面

似係你痴線d

學埋神父d野日日捕住個飛機網

宜家追住黎笑 成日都亂鳩咁排 好正

睇姐 點排我都係抽齊嫁啦

會走上去睇d怪弱點同要刷幾多石
排名果個格仔唔會噤落去

上次有人sd左張排名圖 一睇 整埋graph出黎

是但啦，每次出隻角都係撚幾撚就收返埋架啦，除非特別勁 到頭來刷關/協 攞石咪又係用番果幾隻角

神父連三星大劍都唔中直接中3隻

偶像

定還是

教練 我想撚兩撚

1500得隻拉姆二手臭雞

唔好雞雞聲咁難聽ok?

我...我想屌G呀

我要天使呀

( Show Blocked User - 隱形毒男 )

3個是但一個都得嫁啦

到底初音定RE0合作用心D

屌左

佢hide左啲3星咪得

Re:0真係很用心的合作

佳牙

寶寶又勝

賭神有冇路數？

今次劇情極高質 BGM幾好 關卡設計都幾好

質量可以同 魔王勇者 0島比高低

是很用心的合作呢

石量無得比呢

呢個係真．是很用心的合作

所以chok狗中了

要講石量角色質量就另計啦
我唔理呢啲

Re0呢套野搞到d關一樣都變到好合理

自己中到就係咁吹奏

有得吊都叫春，真係吊你老母，有人想吊都冇得吊

但係佢反而唔整完全一樣

唔係關關一樣架
次次回朔都行唔同路線
只係頭兩次開頭都要上馬車打怠惰

帕克最後先出場
唔開心

又冇新野撚

ever....

Forever Unlucky

水母斧扮住rem先好嗎

有無人中emt
1000石乜都無

點解近兩期抽到嘅都咁難用

chok中左

拉姆S2技能，好像少了個東西
有人發現有發現嗎(?

對照圖君：
【官方PV君】

【玩家試玩君】

→沒隱身

本來想想說是不是專武給隱身
但再回頭仔細看一下官方PV
拉姆姐姐什麼都沒拿

不知道之後會不會修好(?

rip

推咁快
成班法老有限

半個post都係chok推郁

rem把專夠敢出到型態改變黎迫人連
以後d專都咁出就慘囉

只求emt

只求是但一隻

😭

Me2
抽埋呢次想棄game了

3000石得emt公廁

比啲尊重

課金好似仲衰過搓陰

猶豫緊
Re0又唔係點睇
強度又垃圾

你唔係話自己睇左一集咋咩

其實講咁耐 有食評未

證明隻驚大限已到

有鋪癮唔想斷限姐

所以咪"唔係點睇"囉

( Show Blocked User - 叫我? )

睇晒佢啦
跟住睇EU超時任務

on99

咁順手睇埋命運石之門